考警察幫辦

其實依家去考警察幫辦
係咪易入左好多
正常有degree都大機
大家有無識人呢一年幾考到？

利申：純粹好奇 唔係想去考

弱智先入到

死全家先考到

未必，其實後生都好撚多藍屍
睇下嗰d乜鳩青年獅子會就知

之前返工有個同事
女仔黎 又矮又瘦 又冇力
咁都考撚到

要識扮狗叫 先做到
愈真愈大機會

想考咪直接認
扮乜鳩

學歷點？

問下姐

表現到好紀律性
機會應該會大d

起你底都見到兩個政府工既post啦
係考怕咩認？衰過狗

廢人做政府工都做唔到 仲想做狗

做狗啦去

有無讀毅進先？

你地唔信
我都無計啦

傷殘人士應該難考啲

政府fail body check

樓主扮咩

Officer級
毅進應該考唔到wo

我好奇問下姐
唔係去考

做警狗都好過做E&M狗

冇紀律先考到

鍾意做狗多過做人
平時會扮癲狗咬人就得

投共

支持樓主 努力向上有咩錯

幾時變左廢人先考到政府工

我想考pc

依家應該易好多

咩嚟

等緊做矯視check眼
雖然未報名但係已經開始背資料

PC

做狗好咩......
真心好撚柒
得d廢人先會做狗

有手有腳都做到
或者 有四隻腳都得

做到pull up再講

問你老母臭閪

未來呀sir

你要打咗晶片先

冇讀過大學

敢做唔敢認 果然係做警甴既材料
正一廢柴

樓主早日死全家

可以入去做雞

依加白衫狗督察咁易考,反而想知做緊藍衫狗有咩感受

遲兩年做狗可能有得直入做白衫狗,依加成世都升唔到呢個位

不孝子
你老母養到你咁大你走去做狗？

唔洗degree
做狗點會要識字姐
有冇degree都唔緊要
係畜生就請

去考！快啲去考！
去做個無撚曬朋友 想搵朋友就得返濕鳩警甴同類so你既垃圾

犯返條盜竊罪, 咁就好大機會入職

係啊好易啊

你都係想聽到呢d姐
食屎啦有人唔做做狗

你知唔知諗都死全家呀？

去考囉
立即社會性死亡
你要去死唔通唔比你去死咩

想考咪去囉…扮咩姐
純粹好奇到要突登開post問？
以閣下既智商應該好適合做狗

未去考，返正過多2年都冇人會記得

咁多條路唔揀 仲要經歷咁多都想入去嗰啲人唔抵可憐

要示範屙尿起左腳定有腳先得入得

引戰post做咩撚

打份工姐🙏🏻

黑警死全家

有冇毒引？有既會即刻返工

用入黑社會跟大佬嘅思維去考就入到

準備好斷六親未

樓主死全家

連登係同溫層，其實好多年青人都係藍，會為錢考幫辨

上連登開呢啲po搏屌？
去儲存香港啦

做狗係廢人先做到架
好人好者唔識學狗吠嗰啲正常人點會想入狗屋

做真人水炮車，俾狗推出嚟噴水

Blocked

你聽邊個講白衫易左好多？

藍衫就真係易

真iq高考會唔到

好似樓主呢啲廢柴一事無成，快啲死咗佢好過啦

我好奇心旺盛姐

問下都唔得咩

係班社會垃圾係出面撈唔掂咪入去考狗囉
呢班人正一廢柴黎

樓主係咪叫James

緊係唔係都難考嫁

你估警察真係個個毅進咩

人工唔錯阿

下半世永留大灣區

唔講藍黃 香港邊有咁多真大學生呀

唔洗出口傷人下話

日日俾人屌喎 好咩

政府工傳聞以前只考慮三大

收皮啦，做得狗真係個個都讀毅進，冇見過有一隻識英文

要埋沒良心，仲要搵得唔算多，
咁都叫向上真係笑左

班黑警又冇王管，又唔依法辦事，鳩in都得啦

不如佢跟你做五毛好過啦，反正一樣咁撚低賤

咁低人工都做?

又唔係ge

入到去 應該要識新朋友

我只有一樣嘢想講

你係呢到問唔到你想要嘅答案

想圍爐取暖就戇鳩

想搵過來人答你就仲戇鳩

躝喇

真係

點解咁問

可能騎功了得，上馬就出盡力騎

蕭生話係以前淨玩小圈子

只受hku不過係50年前

勿鬥黃，thx

容易考 吠兩聲就考到

見到大家咁反感 我就會諗咁遇到打劫強姦撞車咁係咪唔報警

咩黎

近排有兩個‘’friend‘’平時每日做一次gym，幾大隻，一個second up一個third hon，都考唔到，而家俾我哋成班frd杯葛，賠了夫人又折兵

好低人工咋喎, 大學畢業做幾年野, 人工個個都高過佢

9唔搭8 講緊考試又5咩毛

根據2014年嘅經驗 好多人口裏說不 身體就好誠實

樓主不如試下出嚟做幾年嘢先，二十尾無發圍先去做狗都未遲

有兩個親戚嘅仔女考到
一個30歲頭，Poly degree, 鄭則士咁嘅身形
另一個25-26左右，Xiang gang ren，老母改嫁咗嚟香港啱啱夠7年，佢跟埋嚟，大陸唔知邊度讀大學，英文字都唔識多隻，鄉音都未改

痴撚線成個post 咁都人想做狗
可以block 哂

少隻香爐少隻鬼

你講呢啲 無人會buy
啲人會講 我交稅出糧俾popo
popo做野係應份 有糧出架

識呼吸的畜生都入到

敢做唔敢認真係狗都不如

申請要負皮 我成全你

一個個個月穩定人工，一個又逃亡，又入獄

你自己揀

扮有錢懶係嘢識人會

要瘦沮咒先入到

一世都冇得移民

狗就考到啦。最好係雜種狗

我唔係去考阿

信不信由你啦

去打科興先好去做狗

Onjdog冇改錯名吖

咪撚理條柒頭啦唔推post

正解
係神棍大集會
個個入會諗住識人點知全部都係窮撚/騙子

考就全家不得好死

咁呢d 你話唔到事ge

考咪考 大方d認撚左佢
不過你以後冇機會移民咁解要做支那人
你下晝3-4點鐘去學校區聽聽依家幾多中學生講支那話先

如果你考到 預祝你早日死全家

話到事你仲驚啦

想做狗？

唔諗住走 香港都沒救
點解唔考

我唔識畜生

有人唔做做狗

死全家 食屎狗

想考咪大方認囉

內部抗爭

咁其實食藍店都冇問題，我真金白銀買

識得有個3流英國大學畢業都過到FIB.

你估啲xx青年會真係有青年咩

有人唔做，走去做狗

想做白警嗎？
幾時見過白紙塗完墨水，
會變白嫁？😂

PPRB啲公關都做得幾差幾明顯

又鳩up

做狗有手有腳識吠就請

應該係，唔好畀連登仔鳩噏影響自己任何決定。

女仔好易入
報就請

又block一件

白狗唔同藍狗喎

深藍爭住報
淺黃為錢一樣大把人報

你憑咩覺得自己有機會

樓主做到TO未呀？！

散仔garde 都學人考幫辦

人讀工程你讀工程，點解人地
做到professional garde 你又只係乞個TO做

想冚家鏟就會考到

多數都係d紀律部隊2代黎 識個警2代係英國讀完雞u返黎考左白衣9

屌你老母

做狗囉

知唔知人嘅身體其中一組最有力嘅肌肉
係舌頭

早幾年都易啦 正正常常三大grad唔洗特別醒都入到
以前讀書d hellmate都有幾個入到何況而家

好人好者點會想做政府工

樓主，他朝你得償所願，我每日祈禱實預埋你

最鍾意請3大
海歸
狗二代
其他唔駛諗

唔理你係咪真考
屌咗你老母先

乜冇人到咁
聽講有講法過 30歲
除非好話頭醒尾先請
而家冇人到鄭則士身型都請

有人唔做去做cockroach

我個年代其實唔易，體能要得，英文要掂，因為仲有好多鬼頭高級警官。

死全家 斷六親 成世都唔敢講佢個職業出黎

最後waiting到
不過等左好耐

垃圾

吠兩聲聽下先

又搵五毛試水溫

上年入咗

依家做緊內鬼

日日撚狗 乜都唔使做

社會垃圾

死全家呀

賣人性來講 做狗份人工唔值

樓主都幾撚柒仆街

好波
入面係需要自己人

on9

對能力不過不失算係咁

Block得啦，想叫人考狗？收皮啦！

唔易考
要冇良心，冇腦，盲目聽從指令

撚洗紀律咩

有人唔做做狗呢世都人俾人睇唔起

去驗智商 如果低過正常水平就好易考到
牠們專請弱智

克景匯

騎騎騎

練下膝頭，要跪住嚟食飯

平時叫多幾下，出街吠會大聲啲

Dllm

好易入
幫全家屋企人買定棺材山地就入到

樓主去小便係點去？企係到去廁所會fail左

考左幾次都fail
話難又唔係難
易又唔係易

絕對認同

去考既死全家

你係曱甴賤種黎咋喎，扮咩人

唔係殘廢應該都考到

都係果句有人唔做去做狗，樓豬斷左六親未，唔好害到身邊既人

死差佬洗撚考pull up咩

有人唔做就去做狗
斷六親 死全家

負評個的比個理由我

正常人入唔到的

智力低過50咪去考囉

比人網上屌姐，現實喎

賤人

現實日日吊女女
無錢你文員仔食自己吧

9up死全家
Requirement寫明大學就一定要學士學位

用個腦都知
散仔已經請咗堆弱智嘅
指揮官級別仲點會請冇腦嘅

9up少陣
會唔會請個AL CCC 或者DSE 33333
而唔撚請個Bachelor

明明係努力折墮

冇咗好多年啦，瞓咗幾耐

你快撚啲去死啦仆街，咁多工唔揀揀做 泯滅良心既狗

其實你老母收緊幾錢

利申：純粹好奇 送都唔屌

支那人都請先攪撚笑，條友真係鄉音未改，英文溝通都有問題，但可能覺得佢做解放軍式步操會好出色掛

考入去做黑警既不得好死

扮咩好奇 想做狗咪認左佢 到時做到都預左無哂朋友親人架喇

智閪障死全家先會諗有人唔做做狗

人考唔到，狗先考到
拉

屌你老母
社會垃圾

襯返你個名

食完屎就考得架啦 吊你

俾樓豬考得入, 呢個POST 所有留過言嘅巴打全部犯晒國安法

包括我

會死全家 無朋友

樓主老母俾狗屌

唔係想做問嚟把撚

講真話無大學生去考 真係痴人說夢話 又多藍絲 又多新移民 仲有堆散仔讀 ou膊一膊 點會係通街都大學生既時代要請個無大學

狗

樓主死港豬，出賣自己良心喇柒頭

Pin this 樓主

考中要死全家喎 你諗清楚啲喎
以後唔可以同人講自己做咩職業 預左無晒朋友

死全家啦賤種

死全家啦屌正垃圾含家產你老母係雞你老豆當年叫雞無套中出生左你個on9仔出黎做狗打細佬恰老人家大肚婆 你係要有人唔做做狗以後屌公廁水炮車俾人輪完十幾劑閪都臭哂先到你埋單呀柒頭

所以要做智力測驗

屌完你老母屌埋你都仲得

其實仲係好難考好多人考
唔好以為連登真係咁有影響力
一黎連登好多中學生
二黎連登仔好多讀唔成書degree都冇
三黎唔好高低黃尸數目

狗少左好多 之前有同事想考白衫 條友無政見出面點都WFC 覺得關佢撚事高薪有糧出 白衫點人去做就得 散仔就不了
你見連登公墓猿都大把人搶著入去做 唔通真係骨氣當飯食咩 所以點都有人會去考

有69隻警畜入左黎正評

做狗條件
1.忠誠
2.廢物

夠濕就易入

個嘴有力含撚就得啦

有人唔做去做狗

呢3句真話真係打到塊面啪啪聲

如果樓主冇老母
考下冇壞呀
起碼唔駛俾人日屌夜屌先

樓主入去做臥底

有幾難，夠賤就得啦

係囉 我識個個有埋心臟病唐氏綜合
讀band3有暴力傾向都考到

拉

問下都唔得咁惡

樓主你係一個廢物

黑警最緊要知法犯法

少年領袖團同童軍勁多藍絲

而家大部份都係恆大樹大Top-up 垃圾Degree 考入去
同埋升好多PC上去做幫辦
考完試袋八萬八 未計OT 錢 真爽

收皮啦有人唔做去做狗

上其他forum問啦。喺依度問有意思？

做狗 做到你咁大聲

其實你直接問考啲咩仲好啦

講真 你去考有咩問題 只能夠講 係現實面前可能少左個隊友 但你冇錯其實 錢又多 職權seems無限♾️大咁

但真心既 可以唔考 有第二條路既 就揀第二條路啦

唔你做唔做狗既問題，係你真心為咩而做既問題

死全家好易考到

你又想問？

對生命無感覺
做人無原則
鐘意擦老細鞋
無自由意志
享受權力帶俾你嘅快感
無人格無道德
唔敢話俾人知你做死差佬
無朋友

如果你有以上條件，包你做署長

笑死唔好懶正義啦

你想升更高職位就跟足狗做嘅嘢做，仲自咩己人？
你永遠樓上有個阿頭，叫你去搞黃店就搞，搞後生就搞，掃場就去掃。

好，俾你做狗仲保持到「良知」又俾你升到好高級，你可以點樣改變警隊？又俾你咁叻搵到十個自己人，又唔穿煲唔會被革走之下做到d咩阿？

死乞衣好撚嘔心阿想食狗飯就狗飯啦

開post搏屌？定要刷下負皮

似向緊下多啲

想咪考，無人阻你，開post做乜

屌你老母 喺做先至好講

其實好難 你又要識扮狗叫又要唔識英文又要仆街又要弱智又要無良知又要冷血 我真係自問做唔到

想做就做啦
駛乜理呢度D人點諗

以家仲邊有中立㗎。回歸之初，曾經有國安跨境執法想拉人上去，咁啱撞正香港警察，結果俾警察拉哂，拉人果陣仲爆出一句:呢度係香港，唔係大陸，一國兩制，你哋而家犯咗香港法例，全部拉返去。

而家？公安同志，有什麼需要幫忙？

PI 不嬲無話一定要u grad

唔會做呢d低賤嘅工根本唔會好奇
好奇只係你想包裝得好睇d咁問姐

做狗成世冇女冇朋友

40樓跳落街，冇事就考到

魏晉

預祝你一入去就死全家

OK，block定先

成班話人唔識英文
人地Training 背法例 考試都係英文
唔識英文都出到黎既你不如話啲AO EO都係唔識英文啦

一邊眼睇到得唔得?
例如左眼睇到
到右眼睇用一隻手遮住左眼但係用手指罅漏啲罅位可以睇到

越犯法嘅嘢越要做，做撚晒佢包你連一哥都有得做。
加油做多D衰嘢犯法嘢就得

fuck you

真係有，我識有個保險佬就係，28歲左右

喺極權國家下要自保最安全就係做極權嘅走狗
他日樓主上到位記得保護下小弟

唔介意第日一字排開響維港邊被槍決咪去考

真
智力正常會唔請

人如其名

祝樓主全家生生世世都淪為支那賤種

係咪只限白衫

去baby condom問啦屌你老母

果度係警嫂集中地

ps 祝樓主當差死全家

預定心理準備眾叛親離冇晒朋友
重可能分分鐘將來被拒入境

警你老母察

唔使講咁多，黑警死全家

有86 隻狗

試過讀緊書個時啲學校逼你填資料加入類似

又唔做野
又唔讀書

有人唔做， 去做狗

識打鳩小朋友同俾狗屌就考到

唔係想去考又問
收皮

人工加housing 100k up
你自問私人市場搵唔到先

問下都唔得
仲惡過共產黨阿

有咁撚多工唔問?
定係你都想知

應該有
不過要好耐
無pi咁快

28歲都後生

垃圾pr 又想用14年果招洗白呀？屌你老母

有人唔做 走去做狗

快撚啲死

要死全家就得 唔需要學歷 特別你呢種賤種pr 係唔需要學歷既

瘋狂中出
入得去就唔係忍
要好好教訓這班畜牲

筍工黎
好處
1. 高薪
2.. 有特權
3. 犯法沒後果

壞處:
無女溝, 要返上去

我對伯母都好好奇

你甘心眾叛親離咪報

Yes sir no sir sorry sir

好奇？又見你食屎？
屌你老母臭閪

死popo 收皮啦

易過考公安囉

冇興趣考會問？

利害 五千負皮
想前年得四千

記得係金盆浪口果陣出過濕鳩聲明話硬食黃牛有理，話啲飛要俾某啲有錢人食咗先嘅垃圾

死去香討問啦 屌你老母
真係畜生嚟

識得上庭寫love you 先得..好似係

死左全家就去考啦

下
我識親係中學玩制服團體果班
好多黃到金喎

保險狗好多都ON9藍
尤其某間a字頭嘅

要舉起後腳痾尿

白衫仲溝到，藍衫就要諗下返唔返大灣區

祝考警察既人死後落地獄 死無全屍

連登仔d邏輯能力真係

港豬都係得個講啫

死全家，屌你老母

狗乸而家敢同人講佢俾狗屌咩？

邊句顯示我有問嘅動機啊傻撚左

我問伯母近況好唔好，咁撚多人唔問，係咪代表我想屌你老母？咩邏輯

唔食，你就唔好問啦

驗身唔驗腦嘅賤種

好你老母奇

投考人數 sad but true

邊句顯示我想問？人地都話明唔係去考，雖然起左底有機係高級紅，但如果唔係比你屈左係咩感受？呢d po負評完唔應係最好

識得殺人放火姦淫擄掠就可以入

祝你死全家

樓主無改錯名

唔識英文都做到

身邊有堆創業撚就係join埋呢啲鳩會
日日係fb po自己有幾撚上進

有人唔做 做狗

on9閪先做狗

屌你老母臭化西

呀sir好快跟埋落去團聚
咁等人用 做死佢地

要過品格測試，冇先入到

屌

你地都幾痴線
話明無想去考
都咁鬼惡

得到份工，無咗個家。
值得咩?

做啦
可以槍斃你

面試果時話 雜種係你老豆，林奠係你老母就得啦

點解依家三大淪落到咁

明唔明咩叫逆鱗？

廣東人直接私了
唔會報

祝你含家產啦

考到嘅都全家生癌

好奇你老味

唔知樓主生左仔/女未......??
係時候諗諗.....

不過.....
考入左忠__ __ 毅, 同成龍祖師爺學野..../??

考唔到咪考散仔囉，反正只要忠心都實有得升！
見市民打多兩棍開多兩槍又有獎！
利申我講緬甸咋，國安唔好誤會

你地咁樣仲惡過共產黨

早兩年2019年初重有好多人奶共又返大陸玩,個排好多大學生in做狗,白狗同藍狗都好多大學生

早兩年唔係3大都冇得做白狗,依加就算唔係8大都有機會做白狗

你都係想收負評姐，成全你

口中說不，身體卻很誠實

你吔屎！全部都係狗喎

有時覺得深黃去考先好
起碼霸左個位
咁有起事發生
佢地入面都無咁團結

食屎啦你，有人唔做去做狗

sit
hand

其實係, 橫掂個個黃絲都移民走 (我棟樓全部走晒)
幾年後都唔會有人理你係唔係差佬
最緊要係搵到對家錢, 用黎食/買黃店

樓主你鼓起咗幾大勇氣開呢個Po

佢以為會有人撐

有人唔做 做狗
有無照下鏡呀 成個狗樣出晒黎

純粹返到返到悶
諗住好奇一問
吹下水
我都估唔到咁多人咁惡回我

你無改錯名

有 間唔中有1-2個孤獨精去

有人唔做做狗 準死全家啦你

自己天生狗格就認啦
又要係到話咩深黃
想合理化自己做狗

想做狗就大大方方認自己係狗 再吠兩聲
奶地下啲狗糧黎食

反送中打人打得最狠咪佔中個班囉
想做狗就認啦
狗隻易考到我D台灣FD係度笑仲易過中學生PE堂

識唔識吠?

唔該睇返我個利申先

樓主汪汪叫

其實你應該都預咗喺連登開啲咁嘅Po會俾人屌到上天花板 Btw你想認真問嘅話可以同你講門檻絕對唔低 仲要同幾千人搶位 你真係想考嘅我唯有祝你好運 但係我會提醒你呢個絕對唔係一個好嘅選擇

咁樣屈我都無計
第一個post已經利申左

唔好黎連登呃負皮啦，有錢分咩？

唔係死自己你覺得有幾大問題真心
剩申唔考 但唔會係因為要死全家原因

咁個個人都有言論自由ge
其實我都無咩hard feeling

嗰個係獅子山學會 香港右翼組織

sorry自膠咗，淨係知浪口果件事先知佢

啱呀 咪就係冷血到屋企人死都覺得無問題既人先啱考

公安先考得

睇數據就知 2020年底18~30歲嘅人有大概840k 計翻後生黃藍比例當8比2 都有成168k藍絲

咁起碼我身邊好似無藍

有人唔做走去做狗，屌你都哂9氣

唔好傻啦 唔會冇 爭在多定少 就算佢係都唔話你知啦 好似你咁搏屌咩

師兄似乎誤會左我想報啦

連登係咁
睇野睇表面 標題
9Up 反警 仇女 社會垃圾集中地

你講得就預咗俾人屌啦

我都唔會考

有興趣想了解下interview問d咩

而家都少咗一大半後生考
想入應該都容易嘅
如果唔係點解會想班就退休狗做長啲

去考就死老竇老母死全家，ok？

想考又唔敢認，有哂做狗資格

樓主又抵死既，
出面大把討論區問，係呢到問。

唔收人類，禽獸嘅工黎

愈多垃圾做政府愈好

起碼黃入去做
一定好過藍先

凡事講證據啦
我都講明唔係想去考
都比你班連登仔屌

你認為黃既入到去可以做到啲咩？

暫時可能唔大
上到位就唔係咁講啦

支持黃絲考狗，第時手足夠多可以騎劫狗隊做革命軍

真 好似緬甸咁

講幫辦啵

支持你考

多謝
不過我唔會

乜依家啲蝦腸玩咁大

真
做消防ao好過啦

如果樓主係認真嘅話
我又想知點解唔做消防
起碼可以扮黃食囡

依加有手有腳都請

113 6509 24/3

破左紀錄？
想知LIHKG 最高負皮紀錄

原諒林鄭個個post幾萬dislike

小學一年班可以考,高級少少小學畢業就OK

好on9
真心只係問
又唔係真係去報

狗！

考唔到白衫 好俠會叫你去散仔到in多次

又block一隻